摩帥稱自己是決定買沙拿的人，車路士賣掉他和自己無關

作為今季英超中最有話題的教練和球員，曼聯的摩連奴和利物浦的沙拿自然成為人們關注的焦點，而這兩位英超紅人恰巧又在車路士有過師徒之緣。隨著沙拿今季持續貢獻火爆表現，人們也開始談論起「摩帥在車路士賣掉沙拿」這樣的話題。對此，摩帥回應稱，沙拿不是我賣的，是車路士賣的。

摩帥稱：「這是我第一次來解釋這個問題，而這個問題是人們討論我時另一個不公平的說法。人們說我是那個把沙拿賣掉的人，但實際上，恰恰相反，是我買來的沙拿。我才是告訴車路士買下沙拿的人。沙拿加盟車路士的轉會操作是我主導的。但是他來的時候是個很年輕的小球員，在身體上還沒準備好，在精神上也沒準備好，新的的社會環境和文化環境讓他迷失了，那時對他來說一切都是很艱難的。」

「然後我們就決定把他租借出去，沙拿本人也提出了這樣的請求。他想要更多的出場時間，想變得更成熟，他想要離開，然後我們就把他租借到費倫天拿。此後他在費倫天拿開始變得更成熟。」

「車路士才是決定要賣掉他的人，好不好？如果有人說我才是賣掉沙拿的人，那他們就是在撒謊。我同意把他租借出去，我認為這是必要的，我覺得那時的車路士已經有不少翼鋒了。這些翼鋒中有一些直到現在還在為車路士效力，比如威廉、夏薩特，當時這些球員就已經在一個更高的水平上了。」

「實際上我買來了沙拿，我也沒賣掉沙拿，但是這都無所謂了。重要的是他現在是個夢幻般的球員，我也對他的進步感到由衷的高興，特別是因為他在對陣每個對手時都能入球，卻在2場對陣我們曼聯的比賽中沒有入球。」

摩佬又贏

好波

卻在2場對陣我們曼聯的比賽中沒有入球。

咁佢無資格笑干地啦

就係車仔知道沙拿跟你無運行
不如換返筆錢

車狗好波 賣哂迪布尼，沙拿，馬迪，盧卡古

摩狗,不是我賣的,是車路士賣的

水，是我開的

咁都要拎埋個尾彩

但係沙拿當年的確出親都冇表現

Mourinho in the story below: "The decision to sell Salah wasn't mine."

Which is interesting as in July 2015, he said: "I see his future elsewhere. Either on loan or sold with an offer we are happy to accept. We have five wingers and it is better not to have Salah back."

摩爹又然

又幫摩佬作野

起晒格，個波入左？

同c朗對德超果球差唔多姐

我屌
踢到碌柒咁真係無賣錯
反而迪布尼先最無辜

轟路士賣不能算是摩連奴賣

仲無恥過民賤聯

daddy又然

果時做緊車狗
你老細話要賣，咁你會唔會係記招講：拿，唔講我事架，我老細要賣喳！

用下腦啦

嗯

希望佢下季賣馬屎眼碌梳普巴個時你都可以講一樣既說話

個 subject 頭兩個字睇咗廚師

馬屎眼華舒福跟著摩佬真慘

摩佬自己都認係佢發板賣迪布尼同盧卡古
咁點解要係沙拿單野到講大話

笑到我仆街

賣沙拿的錢不是我袋，所以是車路士賣的😉

多撚餘
你至少都冇反對賣啦

廢到要自己做新聞搵存在感

沙拿落實賣斷比羅馬時
摩狗教緊曼聯喎

唔知以為摩狗自己出錢買沙拿
原來買賣都係車仔出錢收錢
佢就講到買沙拿係一人功勞

賣咪賣 似你咩成日叫春
我只對球會忠誠

到時摩狗走左唔好話佢拆骨死全家就得

竊書怎能是偷

Giroud
Hazard De Druyne Salah
Matic Kante
是撚旦

勁到

馬達又係

俾你用咪又係變工兵

世3加沙拿雙翼，應該會屈到喊

明明之前已經爆撚左係車仔體育總監亂鳩買賣人搞到個教練比人炒去維護自己既權力
唔明仲有咩好討論

你試下做教練果陣話條友唔係我話賣架 係球會話賣架
咪等於即刻反面唔撈
上面d 討論都智撚障

講真，沙拿唔係有高普，唔係有利套戰術配合佢，佢都好難去到今日高度啦
就算上季係羅馬，其實都係普通一隻有速度同突破力既翼，未算好突出

Giroud勁得過lukaku? 唔好玩啦

Conte on selling Matic to a title rival: "You have to ask the club about this."

摩狗就威啦
又普巴又屎東斯

買到唔到教到排16

如果後面係呢三個 用住烏打多啲配合其實啱啲